
\medskip

Un chocolatier vient de fabriquer \num{2622}~oeufs de Pâques et \num{2530}~poissons en chocolat.

Il souhaite vendre des assortiments d'oeufs et de poissons de façon que:

\setlength\parindent{6mm}
\begin{itemize}
\item[$\bullet~~$] tous les paquets aient la même composition ;
\item[$\bullet~~$] après mise en paquet, il reste ni oeufs, ni poissons.
\end{itemize}
\setlength\parindent{0mm}

\medskip

\begin{enumerate}
\item Le chocolatier peut-il faire 19 paquets ? Justifier.
\item Quel est le plus grand nombre de paquets qu'il peut réaliser ? Dans ce cas, quelle
sera la composition de chaque paquet ?
\end{enumerate}

\vspace{0.5cm}

